肥 定義

大家用咩標準去戒定一個人肥？
Bmi定體脂，外表？.......
圖轉自網上

30%以上

160cm
體重應該幾多先好睇？
但是58kg望上去唔算好肥

外表

45-50

我就係肥既定義 look at me

圖

點解25%睇落好似仲肥過30%

做左我女朋友先睇得

羊b 舊post 有

以前未肥唔算